諦めない

諦めないよ このままで一人で行ってった
絶対に諦めない
夢が必ず叶う

一生懸命で頑張れ

いいやです

君、中国語上手ですね

何だと？？
中国語？！
僕は香港人です

ヅレロムです

樓主の母を屌します！

係香港人就咪撚講架文啦

on9子供の彼女をファックスする

好勵志 喊咗